【新職業】不反對通知書申請師

既然班黑警咁中意管 咩都告非法集結 咩都要人申請不反對通知書 連跑步都要管
咁一於成全佢地囉
事無大小所有聚會活動都申請不反對通知書
一於睇下佢處理得幾多申請
反正真正需要申請既佢都唔會批
不如反其道而行overwhelm佢
睇過應該上網down份申請書填好寄去就得?
即係抗爭成本郵費$2
真係學校活動搞手不妨認真做
之後佢後續處理都煩啲
冇活動搞 唔想俾黑警打黎煩既
咪做下好心幫建制派區議員/立法會議員申請撐警集會囉
資料用佢地辦公室電話地址填
身為建制派咁懶，係時候搞下撐警集會掛，撐警唔好得講字啦，不反對通知書都幫你申請埋係咪唔話得先

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！